2000年之後的足球先生，邊個最廢？

我揀owen

佢勁

等兩千年之後答你

唔係賤種朗？

摩世一

今年佢實至名歸